開live location 比信任既和理非

出咗去嘅勇武開live location 比信任既和理非
咁樣失蹤之前都可以容易啲俾人搵得返

正視聽 手足 不是自首 不是投降

推

求下你地開live location
帶兩部電話 帶部舊電話出去
一部用尼開live location
另一部用尼比警察搶走
最好兩部都開live location la
自保呀
唔好又失蹤！